win10轉唔到鎖定畫面背景求救

話說小弟無聊得濟上網down 咗個win10落黎玩下，之後裝完就發現個鎖定畫面飛又飛唔到，想改過張圖又改唔到，想問下各位大大點樣先可以飛走個鎖定畫面或者改過個背景？load勁耐都係轉唔到